冷氣唔凍想自己換 3/4匹

研究過拆粒螺絲就應該可以拉落嚟。
唔使改電制用返原裝插頭。
買返部一樣型號大細嘅冷氣自己拉落嚟再換返部新嘅上去。

大家覺得可行嗎？有冇乜嘢要考慮

窗口機有撚技術咩，如果大細位一樣，連玻璃都唔洗介

買部換下。
平時都試過拆來洗塵。

換同model同size 只係拉個玉出黎再推番入去插電開機

同打ps4 換game碟冇咩分別

咁就慳返四舊

拆落嚟舊機而家仲可唔可以自己車去當廢鐵買？

Ok

早排屋企換冷氣 師傳裝機前係機入面拆左幾條木出來
話係運輸果時要固定住 你裝之前睇下有冇相關指示
可能個個牌子唔同